---
title: Summerschool dag 11
date: 2018-06-29
---

Vandaag niet heel veel gedaan ik heb een testplan opgesteld voor het testen dit weekend. Het is nu belangrijk dat ik een goede test ga doen. Ik heb besloten om dit bij vrienden en familie te doen aangezien ik verder geen tijd heb om te testen.